屋企人約我7.21去遊行

講返背景先

父母原先都係政治冷感型港豬，老豆係牛屎佬，再上一輩個班就日日睇抗日打飛機劇，話共產黨幾好幾好，睇TVB就當好了解時事。半個月前同佢地講反送中都會話後生仔搞事、有外國勢力混入左班示威者、破壞社會穩定等等，次次都嘈交收場。

咁呢個半月黎，我都經常發夢。返屋企之後就將佢地d手機裝返蘋果、立場嘅app，fb 又like返哂正常嘅page，電視裝左now，又成日係WhatsApp group send d 新聞或者文宣圖比佢地睇。依加同佢地講時事有時仲會認同後生仔，叫我出去小心d，今日仲同阿婆一齊睇《地厚天高》。

問題就黎，老豆同阿公話7.21可以同我出去遊行，條件係遊行完左就一齊返去，要我唔好留低。我係咪應該應𠄘左佢地先，始終係佢地社運初體驗

利申：20頭廢青

首先多謝佢哋支持，但如果你想留低，亦都要企硬同埋清楚同佢哋講番原因。
要佢哋知道抗爭有唔方法，唔需要一定要完全認同大家。
要知道佢哋係擔心你安全啊

因為佢地原先係話如果唔一齊走佢地就唔去，所以我冇應承左先，話遲少少再傾。我都明白佢地係擔心我安全，我組織下會再同佢地講。

Btw多謝巴打